唉 求屌醒

岩岩同初戀分左手
大家都第一次拍拖 咩都係第一次
大大話話都拍左年幾
跟住 發生左好多野 佢落club玩 有同落club啲仔chat
比我發現左 跟住我發左好大脾氣
佢想留住我 但係我都走左唔理佢
到最後我又忍唔住搵番去
我話可以等佢玩完 比佢落去玩
點知佢都話有條刺 接受唔番我
本身都仲想同佢做番朋友 等有機會 等佢定落黎再一齊番 佢話要兩年時間
可惜既係佢話佢都唔想害左我 好抗拒我
到最後我都講左好狠既說話 話好後悔同佢一齊
講完我都好後悔 其實我真係好鐘意佢
希望佢會係到睇到 會原諒番自己啦

嘥氣啦 女人信唔撚過 仲落club 快d追返佢 咪放出來害人

兩年玩夠咪搵翻你埋單

佢未定，你咪尤得佢玩囉

你可以同其他人一齊，又可以專心讀書做野，陪屋企

大把野做

屌你

如果佢真係玩夠想定番落黎 幫佢埋單又有咩所謂

係呀 所以呢兩年諗住出去四圍旅行下 同埋努力啲考入政府工 增值下自己咁囉